的士佬對香港的巨大貢獻

Over 2,500 Hong Kong taxis sign up to WeChat Pay, Alipay

賣港你就叻